呢個busking女對腳好撚正呀

蓋清永遠都係留意腳

YOYO正D

麻油

好正

你點肯定佢無香港腳呢？

有無漏屎水

佢唔介意香港腳

好標準

唔係條淫腿邊有人企低聽

經旺角去深水埗搵yoyo?

lm